有冇人覺得公民黨同共產黨一樣扑街

雙非，未住滿7年可以申請公屋，綜援，都係呢班扑街搞出來

推，連登仔不敢承認既事實